一句講哂 做私補慘過食兩舊屎

好想屌鳩啲叫朋友搵中介嚟幫仔女搵補習嘅家長
佢哋1蚊都唔駛出就梗係開心梗係爽
啲導師幾撚慘比佢食四五堂錢
仲要講到啲中介好似好好咁
幫佢哋篩選
屌收咗錢㗎
服務又唔係好
年中見唔少話啲中介服務勁差
根本補習中介就係吸血鬼
而造就呢班吸血鬼嘅就係班on9家長

依家啲學生淨係識得用ig
但係呢排又興啲爛鬼studygram
佢哋覺得自己好撚勁
唔需要搵補習
一係就直接出去補大型
做私補慘過食屎呀